一人一個被整蠱嘅經歷

我先
畀條友扯住入sixty eighty
仲要塞啲bra落我到 人人望住好尷尬

留意返係6ixty8ight
英文都唔識扺你比人玩

咁係我冇留意個牌子 唔關識唔識英文事

push

死gay佬